最近跑步都腳痛

跑左有1個半月
通常隔一兩日跑一次 每次都有拉足筋（我自己認為拉夠）
大概都30分鐘跑5k左右
但係最近換左對m記跑鞋 第一次著 突然跑到32分鐘6.3k
跑完呢次之後過左一日再跑 一跑對膝頭同腳掌都痛

有冇人知咩事

推

腳掌唔知,但膝頭應該跑步姿勢有問題,試下跑個時提高D腿

岩
如果你咁持續落去有機會壓力落晒係小腿徑骨
Google下姿勢跑法